用假鳩跳蛋諗唔諗得過？

有得諗